見到個暗戀左好耐既女仔拖住個男行街

仲要兜口兜面行埋黎同我say hi
好想搵窿捐

你點答

Ptgf?

有冇忍唔住想唱"回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後。。。"

已經唔係好記得 剩係知果10幾秒好似成個世界停左咁
過得好慢 好慢。。

唔係 佢仲要同我介紹佢男朋友

原來沒有！從來都沒有！！

同我好似 我親眼見到ex同新仔一齊去食飯 感覺完全唔知點講😪

條仔同你相比邊個高汁d?

曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候

問緊樓主

明明鐘意條女，但講錯野搞到fd都冇得做
係學校成日見到，比人分到同組都冇曬交流
直頭想投胎重練

分手la

唔想知呀

都好呀，以後唔使再ff

抵撚死 樓豬死毒撚放棄啦

點都唔關你事無計啦